# Набор шаблонов разных документов с использованием Markdown

## Каталоги ##

### businesscard ###

### metodka ###

### phdthesr ###
Шаблоны для создания курсовых, отчётов. диссертаций.

### presentation ###

### vestnik ###

## Установка ##

## Связанные проекты ##

- Набор классов kermit для LaTeX

<https://bitbucket.org/yamadharma/soft-tex-kermit>

- Скрипты для сборки проекта LaTeX

<https://bitbucket.org/yamadharma/soft-tex-kermit-makefiles>

- Набор шаблонов разных документов

<https://bitbucket.org/yamadharma/soft-tex-kermit-templates>

